一人N個50歲以上嘅女星，你想佢回到年輕時

50歲以上嘅女星當中，你最想邊個可以回到年輕時，再出道一次 ?

我先

周慧敏（53歲）

苗可秀（69歲）

講到年齡，點少得鮑姐

鮑起靜（71歲）

白茵、南紅、黃韻詩

司棋姐變司棋妹

羅蘭姐

而家仲正啦

邱淑貞
溫碧霞

鍾楚紅

港版朴信惠

睇阿慈咪得